蕭生好嘢，懲罰燈神

佢每月4000養台灣義士